覺唔覺四川雲南準備大地震？

天要你亡

中國（地震）

仲有大亞灣呢

覺
每日都有細震
有無專家講下每日都有4級是咪準備大地震既先兆?

屌你啦香港人都會死

罷工

會唔會反而紓緩左d壓力呀

就係唔識所以問下

甴曱平係雲南喎

大家講明攬炒

多少震反耐無咁易大震

利申：台灣坐的士個的士佬講的

推

真？ 定係核試

準備好喇

又好喎
多難興邦

上次唐山, 今次應該天津或者北京

push

點解一定係地震而唔係海嘯

支那地勢唔會海嘯

咁多年都無，但如果上海有海嘯就

係就開香檳

再黎多個百年一遇既洪水

應該係釋放左能量，唔會逼埋一次過爆

輻射殺菌

新疆上星期仲6.4級
唔知係咪同一板塊

希望！！

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

Lm樓主係未來人

Push

真？有無source?

等緊!!!!

斷三硤

屌, 呢個唔爆得架

請問樓主有冇sources 呀？

三峽大壩隔離就係武漢

係既我今次一定捐錢支持大熊貓

係咪話長江三峽堤壩決堤就會浸上海

內陸地方會有海嘯？

十災

所以你唔怕地震震死？我寧願你同班黑警攬炒 都唔係死得不明不白

三峽?

係都唐山個頭先啦

大壩決提去到南京就停，但湖南湖北浙江安徽就898了。

唔玩地震，轉場去上海玩海嘯，一出事無得報假數

Why not both

返工高危

大批回鄉度歲的藍C將會返香港返工

海嘯必須係海底地震先會形成

報應
當年地震呃香人噉多錢
喺時候用命還

如果南海？

依家震埋真係亡國都似

地震震死咪可以攬炒囉
又唔駛手足出手 自然神都幫你裝修
定係你怕死縮沙想割呀?
手足被打被殺都唔怕 你怕地震? 革乜撚命

亡國的步伐

覺，有d 野真係要還架

睇吓佢震城市定鄕村
話唔定死哂班低端人口
中共反而仲開心
真係2020年全國脫貧

係呀壞人一定死㗎 好人一定冇事㗎 睇得卡通片多弱撚智？

每日都有咩??

死五毛 收嗲啦

大壩幾時斷

死咪死
好人死=英雄
壞人死=天意
死又有乜可怕
你死左身邊事物人物冇變就可怕啦
成個香港變廢墟 開心都黎唔切啦

我黃過你著既底褲

咁你去死啦好行唔送

不如北京大地震

快撚啲啦

有地震啦咩? 你陰毛震咋bor

冇 見你話開心都黎唔切 我以為已經震咗啦

如果雲南果啲震先最大獲
而家沿海+北面都俾肺炎搞到一頭煙
係西南同西北山區相對安穩
如果西南既雲南都震埋喎⋯

再簡單啲你睇甴近平而家去左邊你就知

玩野咩香港會玩完

病毒呢？～

鄰國幾時滅亡 對全世界都係一件好事

一浪接一浪

上海海嘯 台灣滅島都得

LM 三峽兩個月內爆

快

屌你唔好咁口臭

夠膽你就震比我睇

天安門 2.0
SARS 2.0
金融海嘯 2.0
汶川地震 2.0

全部大鑊嘢一年內爆晒

咪搞

真，唔信
我就話肯肯定唔會震喇！

集氣

廢墟仲光復條撚

到時慢慢重建 我讀大學讀工程

你點知你無地震死

首都直下型大地震

唔係講緊大亞灣？～

之前有報導講三峽工程最大亦都係好撚大後遺症
就係人為改變水道多咗地震
支官媒認係會有地震
但最多只係兩三級輕微地震
不過大自然依啲嘢呢就

我咁後生

北京一齊爆咪收貨

天災 掩飾 人禍

做咩姐 咁後生跑都跑得快啲 我又有健身

係就快
唔好等

嗯

多難興邦

電腦大爆炸

你申請年初三比人屌鳩已成被接納！

實踐是檢驗真理的惟一標準

假設性問題

咪玩啦
無source係到打飛機做乜

我今日都有呢種感覺

可能係大霸先呢

咁我都祝等你盡快染新型冠狀病毒直至全家死，

新一年祝你冚家鏟死得有根有據。

有三峽大霸後年年都震

大

大家咁話

神貼留名

中國四川省成都市青白江區發生5.1級地震，震源深度21公里。

lm

中

痴線 中咗